用緊csl 轉邊個台好？

用緊csl $298 8GB 4G plan
日日返工放工調景到北角都收唔到
仲有3個月左右完約
3 同smartone都打過俾我

3: $208 7GB
Smartone: $424 無限

有冇其他option ?
要4G plan, 6GB up
(而家8GB窄窄地 已經唔用數據睇片煲劇)

你買張儲值試下先
應該都係收唔到架喇

2 個台都用緊，無論上網定打電話總括csl收得好d ,

真架？
巴打係邊區多？我係將軍澳綫同港島綫都收得好差

用緊3台 4g唔差
但一跌3g就.......
起碼好過我fd一齊搭mtr個陣
佢用csl load空氣
我仲可以繼續上緊

其實其他台去到個個位都係差不多

但其他位Csl 收得好d

利申做CSL, 對自己台印象最差

做過cs 啲客日日屌到on99
但自己用無大問題
利申新界撚

c記最多客，價錢又唔算平投訴多都正常既

我比較小去港島， 但係地庫位 , 行山， 遠到流浮山 csl都收得好d, 由其是用an機 , csl比較多地方上到4g+, smt多數得4g

北角 <> 調景嶺係結界，乜台都收唔到
地鐵食撚屎

個到收唔到應該唔關台事
我朝朝返學一樣去到咁上下就收唔到

地鐵就咩台都閪架啦

你見全車一齊收埋部機四圍望都知入左結界啦

上台個陣點樣可以r平d